如果你係況天佑 你會揀馬小玲定珍珍？

馬小玲馬小玲馬小玲馬小玲

楊恭如都好正

套戲搞到佢好蠢咁

唔洗諗啦 馬小玲

正呀

馬時珍

你要啦

好撚難揀...屌 要楊恭如啦

馬靈薯

楊恭如
馬小玲會變女醫生

梗係楊恭如啦

楊恭如煩撚到

煩膠珍

馬小玲

女媧啦屌
煒哥

馬叮噹

陳煒係觀音/瑤池聖母喎

馬小玲 條腿都踢到珍珍九丈遠

佢個角色設計係咁嘛 珍珍係純嘛

我係況天佑我會暗揀細咪
唔記得長頭髮好迷況天佑個個係咪細咪

唔愛我就唔好咬我

根本唔關佢事
咁人地係乜都唔知, 又乜都唔肯話佢知

明明就好鬼醒
知道點打入咗夢既堂本靜喎

楊做雞